仲有人話楊千嬅唔奶共真係笑出黎

係人都知佢護旗手

佢又真係冇出護旗POST

出現了 護華手

我唔會護佢啦 但會屌其他人雙重標準 要全部做過依D野都要標籤做奶共狗 唔存在咩野暗黃

唔係護旗POST

依D先係

嘩 屌

佢淨係話唔支持唔港獨咋 雖然握手握得咁開心

[一世杯葛］春嬌志明偽本土 護旗奶共三人組

個狗樣開心到呢